Wtsapp吹水群招人 (≧▽≦) 9upper望過黎

唔想再做毒L 66uo咁就入黎吹個水識個朋友啦
無論你有幾膠都有人接，你有幾愁都有人聽
自問口水多過茶，天生9upper就填表啦
歡迎20歲或以上朋友 (暫無上限)
自由選擇參與群聚活動
不接受厹狗乸，廣告，拉人
想搵牀位長潛免問，非誠勿擾

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

香港人加油

加我

搞緊活動丫 快啲入

有活動搞

咩活動